[求救]女神約我聽日去唱k

女神約我兩個人去唱k 但係我5音不全

有冇啲咩歌冇咁高難度？唔想出醜

周杰倫啲歌得唔得？(日日聽)

含家hihihi 無銀用又要欄街

仲唱？直接上啦

咩歌黎

爸爸yo yo yo 做你老豆冇陰公呀
呢首必唱

要自我增值 take野增多性能力

毒撚未唱過k 唔知你地講咩

唱pakho啲歌啦

認真 唱下合唱歌啦
你把聲幾7都無人聽到
仲襯托到女神把聲
一齊唱情歌仲可以感情升溫添
珊瑚海 梁山伯與朱麗葉 知己 小酒窩
呢啲歌囉

約得你單獨唱k點會介意你把聲

笑